如果今日一個人都冇會點？

應該時有時冇彈岀彈入等對家準備哂就玩失蹤

講緊打機